notebook換電

想幫部4年前ge fujitsu換電，邊度買最好可以幫我埋？